[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(34) 二月廿七日出新歌 - 發你嘅夢！！新歌大發！十二日倒數

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

主打：《HAPPY》

MV：

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲

MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

새해 복 많이 받으세요!

錫哂你夏天堡
我隊緊哎吔外父 …
好彩有你

留名

留名～hea hea hea

喲囉般

飛未3月

新年快樂

黎啦 … 過黎啦

more

我過黎 你係咪帶我追

我投降 … 估唔到你對又霖既簡錢 …
居然是會建築係我帶唔帶你之上

講笑
冇錢

動議下年花車搵架播宇少momomo賀年ver

動議下年攪3周年應援

鞭炮聲聲 新春鴻運當頭

萌萌萌萌萌噠！！！！！！！！！

路過留名

火力全開 開~開~開

我女平友

朋啊

平
你死喇 ... 我話俾 bona 知有網友話佢 ...

我都去簽 唔驚

上次演技大賞 我好多側面高炒圖都睇晒

成日覺得101個個有浸柒味

究竟見到真人係咩感覺

繼續扮

一見就 13 個好扺玩

係咩,我個frd上次專登去簽售見波娜,
點知波娜臨時話唔去

好似一早講定
上次拍緊戲嘛 體諒下

你個fd好慘 為左睇bona過去 去到冇bona 好彩仲有luda

不過唔記得左佢個frd

唔係啦 係本身講到明話有 最後改左

Kriesha Chu

幾號啊果場

D女人咁古惑既 咁樣玩人既

有場好似臨時去慶功

咪係呢場囉,原本話派波娜簽卡嗎

我朋友好慘
發夢夢到波娜比人溝左

咁無得講啦 俾人食左都慣嫁啦

套野咁既題材情節 ...
上唔上到架

唔準睇呀！！！

宜家興咁多床戲咩

野戰唔算 ... 無床 ...

叢林的法則

starshit我屌爆你老母閪呀!!!!!!!!!!!!

做咩咁激動 ???

3月1首場簽就派波娜卡
我3月3先到韓國....

唉

我都無

過雞野既自拍神器

邊洗一雞

唔係 tr80 ?
之前炒過萬架播

係, 但4千有找了

Just tell me why~程蕭❤️❤️❤️❤️❤️❤️

名都打錯喎呀生

露多拉筋教室

拉我條得唔得 … 我條好緊

幫我chok幾下

夠鐘

我

唔黎用乜方法 …
整番鬆軟就得

做乜9

硬硬der

d 女俾你溝哂啦

我頂唔住喇

好有中毒性 ...
我番炒左幾次 ...

2大山脈

Bona早個排先俾人話平

個山脈講緊人氣

首週定次週好

why not both !!!

窮撚要返工 你去邊週我就唔去個一週

咁你唔洗去喇 ...
俾心機番工啦 ...

我化到力加咁款算

無用架喇 ...
一隻好似車太鉉咁既史力加 ...
就好似漆黑中既螢火蟲一樣 ... 都係咁出色同出眾 ...
熄左燈 ... 仲會發青光 ...

去晒成個打歌

反正要睇埋隔離 ...

好芯

都係跟大哥你學咋嘛 ... 可惜未能青出於藍

呢個先係大哥

芯

芯但專一 …
係唔同時間專一唔同團既芯
好複雜的 … d 細蚊仔唔明架喇

回來啦 去唔去搵吳小姐再跟我寶番黎好

去

去啦去啦 ...
多 D 人玩火車卡長 D 嘛 ...

耐無玩 生疏晒

大大3月係咪帶人追宇少
求carry

Dreams come true ...
無限大夢想

好靚仔

gay test ...

teaser delay ...

青爭

就cb都無人

無passport 追毛

身為連登仔 ... 邊洗入境架 ...
游過去啦 ...

여러분 1위 가즈아

銀包準備好 ...

正

廢老與iPad
定係兩部iPad?

件衫光暗有唔同 ...
立體感 ...

廢老唔係iPad啦

買番件T先

有無international shipping?韓文無能

除左小卡之外全部都有得買返

大陸個聯會係三成站整左2周年地鐵燈牌應援
so rich

你終於變番金知妍

iPhone X廣告

可以做埋iPhone同iPad代言人

新海誠

可能happy太特別搞到今次對首歌冇咩期待
但睇完teaser
反而好似暫時可能有機會或者唔錯

多重頭盔術

本身就齊 慳返

等拎一位

有米

你地先有米 我韓都未去過

去一次啦 ... 其實都唔洗好多洗費 ...
呢度又咁多團去追 ...

想去 但passport都冇

我都係 好妒忌你地之前又睇演唱會又剩

無咪去攞囉 ...
特衰有身份證就有啦 ... 唔通你無身份證既咩 ...

不了 拎bno先

舉腳讚成呢個行為 ...

diu u

데뷔 2주년을 축하합니다

兩週年

夏天全程俾八少空襲 ...

有無手足好想飛但無錢

想做夏天件衫

八少攬住多願

飛未

龍抓手

知妍龍爪手 ...

新歌

又漏 ... 又係果個台 ...

[Preview] 우주소녀(WJSN) THE 4TH MINI ALBUM [Dream your dream]

空乜鬼呀 都冇

既然無 ... 我義務幫佢搓下啦 ...

宇少CB留名支持
聽左Teaser感覺唔錯

我金智雨

Chuu😳

邊輪到你啊uncle

巴打你個名係恩熙喎

?

咁有錢嘅

呢度係 time square 黎 !!!
NYC 果個 time square

好撚堅 ... 勁緊洞班妹實 ...

其實唔係想像咁貴 ...
幾個大站夾出黎 ...

@b_bunniii @page83_ @SNOWBBOOGI @Reversal_S1106

之前我知既係 w 男團 ... 101s1 第一名生日上撚左七日 ...
仲有常客 b 男團 ...

t 團中華民國成員生日都有上過 ... 同係呢棟添 ...
不過用哂七塊

大站都係人 不過d錢係之前賣站周邊賺番黎d錢姐， 都貴
韓國要做一個月地鐵站都2，3萬

流星堡幾時整個應援 我地夾下錢

下 ... 搞呢 D 我唔得架喎 ...
我負責夾就得 ...

咁既 post 量 … 聽日 cb 囉

又叫口號

聽日cb showcase有無清去

夾比我

大神你又去showcase 唉咩

去條毛

買機票啦 唔好諗啦

聽住先

幾時帶我追

等你帶啊 你3月係韓國

做返工狗

有無人有呢張超大 pixel?

今日成均館入學

又多個成均館美女 ...
match 番哂 would you like girl ...

Media 開波 !!!

bona 腳指狂出鏡

條腳帶...

瀟瀟終於有得唱

cb都咁靜,點搞...

Renaissance 好聽啲

正呀。不過二奶命，好似 Miracle 咁。
Starry Moment 都有編舞，Renaissance 唔知有冇.

瀟脾巧搶鏡 ...

唉 又無得影

今次主打編舞幾有意恩喎
BTW巳經loop緊

個 mv
上次蛇夫阿哥掟左蛇夫落黎 …
今次隻獅子自己跳撚左落黎係咩玩法

我好亂呀

廢老講乜鳩都有人鳩叫

係melon 由73跌番落83

和你分開一百年

屌咁多香港人咁撚熟口面咁既

請別害怕 拼了也要向前闖

hi

邊度?

今次瀟瀟唱到咁多嘅 唔怕又出事咩

咪又係佢地幾個

冇事既 唔開咪就安全架喇

係我問題定咩 我聽新歌中文VER唔睇字幕淨係聽到一兩個字

可能我都有問題 btw係咪得我一個睇mv睇到隻眼好辛苦

係咪好似你上次一日打左十次丁咁 …
睇野有浸霧 …

可能係 要讀下唐詩三百首戒下丁先

攞番丁出黎 d 野上去醃住對眼有奇效
聽人講好似係

個 dingo ... 唔收貨
條 mr 咁大聲把鬼

哈哈哈 樓上個變態佬叫我地試下戒丁再睇喎

到時1位真係唔好喊

可能好似隔離M團咁突然爆紅 melon榜逆行呢

搽眼呀
搽眼快見效

認真mode:剪片條友做咩落咁多filter/effect,搞到條片好多noise,都睇唔清佢哋d樣

真啊 到時就唔輪到我呢d垃圾去追

個入覺得D妝都MAMA地 D色瞳搞到好唔match同個人

準備 冇期待但突然有驚喜
越覺得唔得可能越得

1999

有真係唱咩

唔覺

對星船有d信心
當年師姐得 宇少都一定得

有 ... lu 仔 ... 瀟同夏天好易聽到真聲 ...

至於主唱你細心聽二段 chorus ...
全部有條真聲的 ... 都幾難唱隻野 ...
阿樹阿榮都郁眉 ...
bona 接成條眉扯起左 ...

cb 都咁 ...

一個二個係個邊啦

係呢邊都上得黎架姐下話 ...

我係香港支持你地

replay

想要流星b tg問野

luna b 真係世界級咁正

哈哈哈 啲小卡設計咁可愛既
好獨特

留下你的 TG 跟胸部是常識吧 ...

ToxToxToxicFung

Baby等你加你

又一個搵笨的 …
繼問路之後另一杰作

而且 … 沒有胸部

我最後咪冇問囉

你有出胸部 ...
無問問題 ... 是抵讚既 ...

其實今次個mv係咪iPhone X同機場廣告

你數漏左件魚夫褸

介紹既團都全部有關係

番睇都係有 d 野
希望係我錯覺 … 又或者快 d 好番

搵我？

你呀 !!! 你睇下你自己 fs d 互動 ...
除左 exy 夏天 ... 無人攬無人隊水你飲無人望你 ...
仲有 ... 跳 secret 果陣開花 ... 榮要捉番你隻手番黎 ...
你上次係週偶兩倍已經推左榮一下 ... 搞乜呀你 !!!

連錯兩鑊推 POST 大法 ... 自己睇 ...

48:37

呢排同夏天互動最多
睇番近幾次vlive

其實仲有 03:34 開始 ...
你估 exy 咀郁郁講緊咩

算啦 女團有不和都唔出奇

d 互動好怪 ... 八少瀟都唔會咁 ...
特別係八少全程企佢隔離 ...
現場睇好覺 ... 八少大部份時間望雪娥邊 ...

雖然十三個人十三個性格 ... 唔好玩呢 d ... 唔該 ...
有咩 exy 都未必制得佢住 ...

fs 就知 ... 無得呃人 ...
希望係我錯 ...

不過又真 以之前2妍cp既互動
無理由企咁埋都無2句講下
可能鬧左交

全程水樽都無掂過 …
但伸哂脷 … 八少渣水都無望同問過佢
以八少性格 … 爆怪 …
有一下佢想夾水 … 夏天背住係佢耳邊唔知講乜。

幾分幾秒

佢1：07：00打後果幾分鐘 ，有幾個要俾反應既位好似慢左半拍咁

On9 係我都望娥b個邊啦

抵啦,以為自己拍過套戲做女主角就扮大牌,抵被人排

無字幕淨係聽到幾句

金演員

係啦 佢之前IG都冇標宇少

垃圾金演員抵死啦

有comment tag wor

haters gonna hate

宇少無左波娜會唔會紅呢
唔知波娜點諗呢

無佢宇少唔會紅

法國韓國靚女女團做埋演員嘅多數都會咁得罪人 BONA似係咁搞到冇人同佢互動 少時YOONA又係咁迫走JESSCIA之類好多都係演員成員出事

屌你佢兩個最fd喎

都唔關你事啦

我都是睇番來 不過我本身之前都少時飯 都有D FEEL到Yoona成日幕前幕後兩個人

討論區唔討論又點得呢

好想見夏天呀
여름아 보고 싶어요

飛未清

冇錢呀

twitter見到
好想要

又要瘋狂入預錄

咩飛未..............你係咪屌錯閪呀

難免會錯過了流星
願望也還是要繼續

手足們一齊洗中文版

你上次咪嫌遠無去影宣儀果位？？

冇去過韓國 係咪認錯人

係囉 個個都知哩度得我呀多榮巴同美娜巴冇去過韓

無用架 ... ching ...
算吧啦 ...

笑4

幾時帶我睇Con

點解隔咁開既

係咪有心結

係啦,強顏歡笑

大家諗多左喇 ...
照計組長同隊長係唔會俾嘈/冷戰咁多日既 ...

娥b:喂 喂喂 企開d啦屌你老母

係咪M到心情差咋

生放準備 ...

瀟聽日好似要即日來回

脫左仲番黎做咩

入黎討論又要你管 版主呀依家??????

做咩咁燥呀 …
黎 我幫你鬆一鬆佢

係有人講先 入黎討論下又想趕人走
讚下佢地靚又問人飛未飛未
個個好似佢咁有錢次次見
討論下都唔得 難怪越黎越少人啦
多謝你班大神啦

唔好咁啦 … 伯伯呵番 …
伯伯無牙 … 啜起好舒爽架 … 唔信你 試下

嗱唔岩睇唔好應咪算囉 …
大家都係飯 … 支持方法有好多 …
唔好係嘈交係基本 …
好無先

冇嘈 心平氣和
唔抵得你地有錢

喂嗱你唔好燒埋伯伯我得架 …
我 d 碟 free 分俾去唔到既飯架

都係果句啦 … 十隻手指有長短 …
支持有好多方法 … 比較無意思 …

聚得係度都係鐘意姐 … 唔岩睇當睇唔 …
笑一笑啦

出了

八少突然咁少女 我一時應付唔住

快 d 入黎男廁啦 ... 衰鬼 ...

十月 …

睇下我地邊個隱身勁喇

Exy要快啲好返
雖然本人要求堅持要繼續今日行程
但都係去醫院隱陣啲

睇下邊個拮到最後

有人介紹我睇恩熙留名

等我黎

國絲

心口

好空虛好寂莫好凍呀

凍就著衫啦你

趁你效力發作前好同我離開

有幾凍呀打壞車太鉉 ...

我有咩效力發作
我好正常

一陣又有人捉你返屋企

邊個屋企 我好多屋企
呀哥做乜趕我走 明明係你地引我入黎

題題大家 ... M NET 投票呀喂 ...

Fuck

脫囉~~

你唔係諗住走呀 ... 你唔去呀 ???

同一日
錢都比埋

已經唔係呢個問題

一野就周到流星堡

你肯定

有冇巴打買?

娥b 山支 瘦到

連登巴打出名到係宇少歌詞出現

D女人未到70歲都唔好俾飽飯佢食啊

咁我呢

分明又有半版人係果邊 …
今次仲個個唔出聲同扮無去

脫哂啦 今次邊有半版人

想去

你脫未

脫左 放緊SET宣啦

有冇Luda 新相？

成日覺得 dreams come true 好似冇乜笑容，嬲嬲地咁，成個 mood 好 tense。Starry Moment 好似正常啲。

上Twitter睇啦

娥b不嬲無乜笑容

唔好咁啦 … 有 services d …

禾可唔可愛呀

你可愛過 lu 仔 … 好多

得牙叔你一個喺到

其實我都唔係 ...
我唔敢係 D 場口開連登 ...
好撚多人想捕我 ...

中左 LU 仔同山支毒 ...
山支真係 ...

無人係到啦

睇twitter圖今日波娜幾qq

真係睇圖咩

十仔同超仔係咪脫左飯了

十仔

你地都去左fs啦 得我一個數據狗

我專一美那

數據狗+1

點睇

+1

紫

你兩個做乜野！ 打茄輪做乜唔務我

離咁遠打到加咩

崔孝定 … 你做乜變左胤祖

等我同我lu 試下

仲周你唔到

回家

做乜姐你
成日追著我係咪對我有興趣

回家了

你周我 我咪周返下你囉

我幾時有周你 係台主周你咋wo

係 FS 攞電話出黎要望下周圍有無人望住先 ...
慘過偷情 ...

有冇咁撚驚牙

周到你啦

個個都知你係邊個啦

望到你啦 上av post

我直頭睇緊強姦大肚婆同非禮細路女喎睇頭 ...
你認錯人啦 ...

超哥放宣的話而家再問你瀟堡同宣寶跌落水你救邊個 會唔會有唔同答案

都係宣寶

咁大隻妹同宣呢

你睇下25號我喺邊咪知

心都淡埋

btw打機未

唉。。

閨蜜的xxxx

點解

高速沒收 ITEM ...

GOOD ...
唔洗去雜訊睇 ...

尋晚睇完好想搵

好想搵咩 ???

我宣寶

等你

唔知 mnet 得唔得呢

Luda 第二次係咪跳錯左

係啦 ... 早左勁多 ...

派宣卡就go

Luda唱咗靜靜高音嗰度好好笑

luda

Happy luda day

我愛李露多,生日快樂

想見😭😭

喂叫投票喎

香港係咪投唔到?我+821119同+82#1119,轉咗時區都send唔到

00821119 / +821119 ... etc

果然唔會係 sbs 攞
嚇鬼死

The show都拎唔倒嘅話...其他台係咪有啲難度

mnet 呀 … mnet 出道的 …
今次寧願唔出 show champ 初放 …
都要番 mnet cb

天大地大壽星最大

大咩先

大家明啦

QQ

山支條鎖骨好正

召喚成功

想養狗

點解咁 …

都預左冇一位架啦

好近架喇 …
我估唔到今次唔得 …
仲要得第 5

音源太差啦

但個銷量好癡線

你睇下上周二月尾到三月三 gaon 排第幾

宇少(低清)

喂又投票喇 ... 雖然都係唔得多 ...

喂又叫投 mnet
唔通二週攞 …

親眼見26條鼻涕蟲

白滑皮膚好鬼正

瘋了 全都瘋了

大神

佢認得佢喇

喂

勁

豬仔都認得佢

其實 …
佢咁出色出衆 …
真係好易認

好似你啲咁出色嘅男人 無論嚮咩地方 都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣 咁鮮明 咁出眾

係twitter搵架炸喎。。乜野呀你地。。

你就好啦咁易認

今日個live,開頭唔係好掂

漏左？

瀟

咩

人呢...
cb都係咁

有人架

LOVE SCENARIO

你地唔好心邪 好純情架佢地

美岐宣儀上支那101

實架啦
樂華點會走甩呢 d 機會

仆街

睇左一集之後唔敢再睇

有我寶就要睇！

睇瀟宣套乜鳩閏蜜旅行好過

《闺蜜的完美旅行》 第2期：娄艺潇挑战自我潜水采珍珠，高空跳伞吓哭吴宣仪

個翻譯好基

宣寶你幾時派卡 好想黎

係咪特登淨係貼宣黎召喚我 睇唔到

做咩呀 ??
一個諗樣 ...

又要走啦 唉

交哂俾我啦
你地走先

計都未傾就要走啦 唉

夏天見唔到你好傷心

都未見過 唔識我啦

有無人記得 would you like girls果陣 係咪有人講過中意食美珍香？

宣 …

屌你有無咁快

淨係記得係搭小火車果陣講,咪記得係ep4,再skip嚟搵好快je

想見多榮

冇人奶我奶

我奶......你

毒撚都奶

十月面紅的孝定bona elkie 胤祖
(排名不分先後)

你地見過咁芯既毒撚未

漏左程瀟
btw真係好芯

我祖祖都啱

智煐呢

我愛金炫廷

講經

彩煐呢?

我已經列唔到你個啲了
你字典咁厚

智晶!?

你祖

Joel Embiid

佢睇玹珠 我係超仔

喂......~ 超仔！

喂 幫我收卡未

個站好熟喎......

啲圖都幾低質

係喇 …
個站好熟下

呢張圖轉 180 度睇效果勁佳

呢個飯站一定係明飯暗 dis
呢張勁似鬼片 poster

哦 你2改

黎啦 … 叫阿站哥黎捅我 啦 … i m ready ...

講時講我都未同站哥收番命名版税 …
可能站哥要 俾我先岩

好心你收儉下啦
啱啱喂飽你宜家又肚餓

要我飽？憑你
我要
互射十二下
先分到勝負架

8少有野撈

撈wt

食神之路？

《食神之路4》15日开播 宇宙少女恩熙加入
K STAR“食神之路第4季”确定3月15日开始播放，在原有成员郑俊河、李尚敏、金信英基础上加入宇宙少女恩熙。

第3季中宇宙少女恩熙跃升为威胁到郑俊河的新兴吃放妖精成为话题，与节目成员一起展现良好合作。

《食神之路》是介绍美食餐馆传递相关信息的节目，并通过游戏增加综艺要素，还设置有“ASMR LIVE”环节刺激观众们的感官，每周邀请不同嘉宾出演。

另，节目3月15日韩国时间晚9时在K STAR首播。

好想見呀

想見你多啲

我返香港啦喎

幾時呀

想同你食飯 返黎未

聽日去食？

星期六果場係首爾站簽
入場門檻睇黎好貴

幾時派宣呀屌

ebay見到有得賣

fs張廢紙 俾個籍口自己去啫
都未簽點會有得賣

sor我get錯 果張係放送卡
對唔住大佬

On9樂華 做乜撚野呀

希望流料

上星期已經firm左啦 佢地自己話月尾就去。。

CLS
樂華做乜鳩

唉 分開簡單

抹去往事極難

一齊去先

整緊BNO

我寶

好靜

願願大到cls

話說瀟瀟減肥減到瀟髀,好似減埋胸

廢老Tell Me

睇哂2個

大神 星期六有mini fm喎 去唔去

唉...今個禮拜有FM...想去....

頂 走先黎開fm 玩野咩

唉 想去

想啦

大神可唔可以帶我去fs

見到聽日個場有10個香港人

想見

又扮呢

我都未去過韓國 靠美娜ching你帶我去

見到你個名喎 韓仔

我都唔去 係香港喎
係咪認錯

貼埋你電話出黎

想知

屌你老母臭閪

咩事咁燥

岩岩十分鐘前講有預錄
突然要集合

大神個樣做咩咁頹 影唔到知妍咩

我毒撚個樣係咁

大神好靚仔

唔夠你靚仔

好靚

Bona掛住你

想問下你地有無bona卡多左 我開左好多隻都無

bona唔會記得我小薯

慘
咁咪一段時間唔係完全體

今次真係柒到彈起

山支的近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是 那麼認真嗎

有我照顧佢

趁火打劫

識買緊係買 26 !!!

唉 會唔會

唔好呀 我想再見美肌呀

有冇巴打代購26?

如天注定我們走到盡頭

又爭 …

好掛住夏天呀。。

我掛住夏天堡

我都係

皇上 微臣想奶你腳趾啊

我鍾意冬天多d

驗左未

恩熙

咁我夏天 秋天

夏春秋

我秋天呀

做咩心心眼我老婆

埋你

食血腸湯未

Go 98

屌你老母星船 俾番張宣我

咪撚再屌星船老母喇 ...
係就屌臭支拜那樂華啦 ...

都屌

ASC 無人睇 ???

再食

lu

好耐無見既妍姐妹組合 ...
bona 對鞋勁高 ... 八少白好多 ...

真係 must be BOTH !!!!

must be ALL !!!

八少唔知拍完會唔會爆漲 ...

屌爆你呀

痛 ~~~

冇宣 去簽仲有咩意義

我愛山支

有撚用咩我地愛 …
樂華

會唔會見唔到宣最後一面

屌你大吉利是咩

山支 宣儀

為何未及時地出生在 1874
邂逅你 看守你 一起老死

樓上偏心仔 ...

幾時播

罷睇 !!!
咪撚俾樂華咁撚得意玩得 ...
仲有 ... 投票俾對家 ... 唔係一陣真係夾撚左番去就痾閪 ...

支那野 你估真投票咩

sor 專一

屌

反宇少

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

一齊

好在冇宣冇抽到 真係沉撚哂

宇宙大爆炸

新飯留名 其實覺得去左大陸拍produce 101個2個其實真係好慘 同隊程瀟去大陸其他節目係做導師 佢2個係做學員 係會有咩感受 不喜勿插

有得簡咩？

垃撚圾公司

沒有你 我甚麼都不是

點解要拆散我地

唉屌 部垃圾機對焦好慢

脹卜卜

廢老

....

你這剎那在何方 我有說話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁

FM都唔比出席

樂華痴左

就黎唔續約

尋日先話唔俾去 星船今舖慘

喂！

想退票

俾樂華翹起

Luda......

Bona....

屌佢老母

原來係你

黎打醬油

rish

放題

二月的春好正

講左唔好提架

WJSN Bona cast as female lead in upcoming KBS drama 'Your House Helper'

Broadcast in June after Suits

禁斷介護 ...

hv2.0

係都無方法 ... 好夾唔夾夾間閪公司 ...

大神做咩rest

masternim

宣呀

我垃圾黎 點敢
韓仔就大神啦

無人講meet and greet...我6中1...

呢度個個都飛晒 仲點會買

d人慣左飛過去入fs簽，唔玩呢d野

我買啦
數據狗

回家開PO

?? 你屋企係邊

杭州